想同琴晚龍蟠苑既手足講聲

話說琴晚有位阿叔比人懷疑係狗
咁佢一路比人屌又無走
但街坊們又企係對面馬路一味狂屌
慢慢連企隔離既手足都比人屌埋

之後位手足過黎澄清 位阿叔唔係狗
點知比其他人話 我點解要信你 點知你係味狗
之後既野唔詳述

首先同果位手足講聲 辛苦你了🙇‍♂️🙇‍♂️

另特別想同在場街坊講聲
懷疑其他人都要有合理性 真係有懷疑咪客氣d 同佢傾囉

同埋果位阿叔袋都無個 又唔係特別大隻
點解會懷疑佢係狗？

就算係有好合理懷疑
搵人過去馬路fc唔係好難姐下化？
企係對面屌有用咩？

我都明白大家好燥底 比狗踩到入門口
但唔該矛頭一致向外 唔好再互相指責 互相懷疑
一分化 我地全部都死無葬所
大家係咪唔記得5年前係點輸？

依啲理性post要推

有疑心係好事
但好多時應該要觀察耐少少
到有充分理由懷疑既時侯先去問 同埋禮貌小小

有朋友試過比一堆人圍埋黎兇佢問佢做緊乜 係咪狗
啲懷疑既理由一啲都唔make sense
最怕大家嚇親自己手足而鬼又捉唔到